一人一間炒散遇著嘅仆街店家

話說呢排養x殿好紅～咁我就講下我炒呢間散嘅經歷啦
之前炒散去呢間野番工，咁在下就第一次去呢間野度炒，啱啱入到去揾人帶路，條友問我叫咩名，咁我咪答佢lol。跟住就嚟料啦，佢話自己撞聾 叫我大聲啲行過去同佢講。然後又問 你未返過嘅 ？你哋一次都冇返過？咁我如實答佢我第一次返呢間。好啦。
佢就係我面前打電話比蛇頭鬧9佢，詳情如下: diu 你！你係咪玩嘢呀。我叫你搵兩個熟手。你係咪聽唔到呀？你搵兩個新嘅完全唔識嘅過嚟。我邊度得閒教佢呀。 依家成個場得三個人，我邊度教到佢呀。 (中間夾雜好多粗口) 一係你上嚟你自己教佢哋囉！
跟住佢講完個電話，態度勁惡咁樣話 你哋唔好縮埋一邊咁可憐咁樣， 我依家叫咗你哋個蛇頭上嚟 ，你哋喺出面慢慢等啦！ 跟住有個全程目睹件事嘅男同事畀佢叫咗過嚟，叫佢帶我同我個friend 去出面位度等。我同我個 fd就好燃老尷咁企左係度。
我心諗都未換衫開始做野就俾說話我聽，diu我未番過呢間唔係熟手。真係dllm，佢揾人個時都無話要番過佢間舖頭。pork Lego guy ar！！！我心知不妙，即刻走撚番屋企，理9你點阿。間鋪D人西到出汁！！！試問我炒散無數，第一次遇着D咁仆街嘅店，唯有霸氣地唔撈佢份工！
不過個蛇頭個 ok好人嘅，係個間店 D人仆街啫

最後返咗幾多日

佢屌你個時就應該屌返條仆街轉頭
咁撚串

個個都話要熟手 未做過點熟呀

又係養心殿，真係可以唔去了

佢屌你你咪個post咁請人我咪咁做
你唔鐘意我咪走
但睇死你都係金鐘m記巴打 唔敢出聲

炒散呢間
0天
都未開始就結束左

打死唔做頹m
又忙又人工低

你閱讀理解零分

問9號
巴打你真係好幽默
你寫作能力都幾好 wor

😂😂😂

擺明話緊係俾人屌都仲企撚定定成個毒撚咁嗲都唔敢嗲
本來都幾同情你 依家明點解你俾人屌成條磨碌咁縮埋一邊可憐樣
真係抵你俾人屌 都唔撚醒目既

我都未反應過黎，係條仆街長工個腦痴左線， 跟住就叫人帶我地去 counter度啦。
佢就又打番比蛇頭。屌 我一定講 L到野啦
仲有佢同個蛇頭打電話關我撚事咩，無理由我無啦啦插嘴架
不過在下的確不及兄弟你咁勁啦，我都無寫我無出聲你就知我無嗲。佩服佩服

所有港資酒店